有嘢想問

我想問如果瞓喺度可以用個架托住部notebook 嗰啲架叫咩，好似張枱咁

【阳光谷 笔记本电脑桌 床上用电脑桌 折叠懒人桌 简约学习小书桌子】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥wEBTZDIXj2J￥后打开👉手机淘宝👈

香港邊度有得買唔想淘寶

百貨公司家品部
實惠

即係Aeon 嗰啲應該有？ 唔該晒